
                      Ganar la Palme d'Or por mejor película del festival de Cannes ya lo dice todo. Aun que entiendo algunas opiniones aquí por que la película pertenece al género cine de autor, y este género no es apto para todo el mundo
        
            